朝早唔洗搞咩集會遊行, 肯搞返塞鐵已經好大作用

當初塞鐵gp比連登仔屌到收埋皮, 真心好想知道連登仔而家仲係咪咁驚民意?
大家仲肯唔肯行出黎一齊好似8.5個日咁塞到全線收皮?
如果肯既我希望聽朝會見到大家

推

依家無得塞
有禁制令

一塞比人捉就2碌,重要無得走佬
被捉風險係數極高

早上仲番工嗎

[學術討論] 工作日集會或遊行，直插香港經濟心臟

禁制令要有執達吏在場先執行到, 唔識唔好鳩up根本廢紙黎不如話想比個籍口自己唔抗爭

最重要係塞鐵走唔到。

走乜撚除左黨鐵附例無野告得入, 又唔係叫你爆鐵

訓撚佐幾耐
依家已經可以由黑警捉你 上佐法庭就可以告
事實係塞鐵依個行為違反禁制令
POPO已經可以直入黨鐵站 事實上黨鐵實比POPO入
到時就比人白捉囉

鐵路重要係無路走,咁我寧願早上抗爭,黨鐵自己封站好過

依家每個站都有甲由standby
冇得走